\section*{Aufgabe 3}
\underline{Weißpunkt}: Der Weißpunkt ist eine $(x,y)$-Koordinate im CIE XY Chromaticity Diagramm, welche als Referenz für die Farbe Weiß dient, um Farbstiche in Bildern zu vermeiden. Im gegebenem Diagramm liegt dieser etwa bei $(0.3,0.35)$.\newline
\\
\underline{Farbton}: Attribute der Farbwahrnehmung. Dabei mögliche Farben sind Rot, Gelb, Grün, Blau und Zweier-Kombinationen von ihnen. Diese liegen im Diagramm mit maximaler Sättigung auf der Spektralfarblinie. \newline
\\
\underline{Farbsättigung}: Farbigkeit in Relation zur Helligkeit. Die maximale Sättigung ist im Diagramm auf der Spektralfarblinie\newline
\\
\underline{Komplementfarbe}: Gegensatz der betrachteten Farbe. Diese liegt am anderen Ende des Spektrum entlang der Gerade zwischen der betrachteten Farbe und dem Weißpunkt. 